誠哥你唔好咁撚柒啦 香港又唔係冇言論自由

寫到咁隱晦
做到香港首富仲要玩藏頭詩
你又唔係大陸d窮網青
好心你啦
堂堂正正屌柒共產黨有咩咁淆
反正你大陸都徹資得7788啦

佢潮州人，驚同同鄉食飯比人斬咋

唔咁講 大陸都播

斬佢？
掟1億出黎請一打保標睇住佢25個鍾到死果刻都仲得呀